# ЗАДАНИЕ =-

Создайте абстрактный класс EmailInformer с абстрактными методами setMail и send.

Создайте два дочерних класс GoogleInformer и YandexInformer.

Они должны отличаться тем, что метод setMail у первого принимает почту с gmail.ru, а второй yandex.ru.

Если передана неверная почта, то они сообщают об ошибке.

Метод send должен выводить на экран сообщение: "Отправлено на почту [тип(google или yandex)][почта(переданная в setMail)]".

Реализуйте объекты GoogleInformer и YandexInformer и проверьте, что они работают верно.

